加拿大美國商會：美加本周可能達成NAFTA協議

《國際經濟》加拿大美國商會：美加本周可能達成NAFTA協議

CNBC報導，加拿大美國商會（Canadian American Business Council,CABC）表示，加拿大本周可能與美國就修訂《北美自由貿易協定》（NAFTA）達成協議。

加拿大周二正式與美國重啟貿易談判，盼能在未來幾天簽署協議。美國財長穆努欽（Steven Mnuchin）周二接受CNBC訪問時表示，美加兩國已經取得許多進展，美國希望加拿大能加入，但如果無法實現，美方將推進與墨西哥的協議。他預計美加貿易談判能在本周結束。

此前美國總統川普揚言，若加拿大不加入修訂後的協議，美國將對加拿大生產的汽車實施關稅。

CABC執行長格林伍德（Maryscott Greenwood）周二接受CNBC訪問時表示，她認為加拿大將加入協議，甚至可能在本周就完成修訂版NAFTA。她表示：「美加貿易協商剩下的難題不多，而墨西哥已經就位，我真的認為我們本周可以達成」。

條on9總理迫住入

自組新WTO？

左膠總理說好的反侵呢？

加拿大歸邊後 已經係最大經濟體
歐洲實唔執輸話入 之後真係比侵侵對現到美國優先既承諾了
好難唔服佢 兩年內開十幾條戰線 全部係理想中結果

認同

唔係講笑，現在左膠好 high，因總理『甘』對侵侵說不

唔係講笑，如果加拿大真係放棄奶業保護去歸邊，會係幾大新聞